連加特呢隻新星算唔算成長得幾快

邊度新

兩場兩球
勁撚到
全球最矚目新星

曼聯青訓新仔 聽咗十幾年

後生過nick young

繼小豆後
最強既14號

ingram吊打

樓主on9？佢31歲啦

細過樓主

樓主準立法會議員

先27 歲 賣去利記

dq左啦，泰又柒

牙滿話下年再報

佢一年7 360日

仲有6日呢

樓主呢隻熱狗算唔算退化得好快

返六日唔撚易

佢改名，叫射能滿滿

計出場時間
由唔知幾多分鐘0球 成長到90分鐘2球